有無人生過股癬？

如題
之前睇過西醫
食過藥
搽過藥膏
由三忽醫淨一忽
大脾左右面
同J毛

但仲有一忽
左脾
一個五毫子大
佢時有時無
有時好痕 起粒粒 紅點
有時又乜事都無

可能行完街番到屋企就有
紅左似油脂粒
隔一陣又淡番色無粒粒
對上一次睇係十月頭
應該再睇
定搽番醫生之前既藥膏🤔

試過兩次 同你講 著孖煙通啦 你係咪著三角底褲？ 我著孖煙通之後冇生過股癬 同埋清爽好多返唔到轉頭 三角底褲焗到出汗

搽唔好
係咪用D有類固醇既藥膏
一搽就甩左D色出黎
其實無用 只要你一出汗就會有番
除非你keep住擦3個月以上
而且個3個月一粒汗都唔出

我長期孖煙通

咁可以點

睇皮膚科搽佢果d抗真菌藥膏
我夏天都會 就算睇完都復發

有無醫生介紹

唔建議搽藥房果d 毒性好高 我以前就係搽藥房買嘅 依家有d痕係度

我自己睇開葵芳王志剛 但好似轉咗手

姐佢無做了？

唔知呀 好耐無睇了。
記得介下口啦 冬天都好d 夏天就辛苦好多
我做嘢長期都出汗 焗住焗住

你介邊方面既野食？
所有肉類？

平時就用Trosyd呢啲非類固醇藥膏做預防
出就用有Bifonazole嘅類固醇藥膏
通常抹一兩日就好返

藥房俾類固醇你
用完先有橙皮紋

我介辣 其他我都無點

唔知呀 以前讀書 見到咁紅咁痕上網睇先知係股癬 去買藥膏咋

呢個我都無乜點食了
感覺上自己啲血氣好燥
可能熱一陣/運動一陣就會紅同啲粒粒突起
但冷靜番又無乜事淡番色同唔痕

冇睇過醫生 但自己醫好咗
藥膏可以買最常見嗰啲羅霉樂 大牌子就可以
但最最最重要係個人衛生 底褲我係用手洗
洗完再用熱水浸一浸 堅持返一個月就好好多
因為啲菌係會stay喺條褲到 用洗衣機都唔係咁乾淨
但最好都係睇醫生

但你點知自己係股癬

上網search過啲圖同埋睇過病徵
屌都唔知點惹返嚟 青頭仔一個
嗰陣痕到想死

唔記得講 唔好買有類固醇成份嘅 會搞到皮膚變薄
雖然係好痕 但忍下 真係頂唔緊先搽些少

都唔知點搞 係個忽仔好唔到 好痕